# Promesas
## Enunciado
1. En esta carpeta tienes una pequeña web con un botón y una imagen (oculta) de loading.
2. Crea un archivo package.json e instala un servidor como dependencia local de desarrollo. Levanta el servidor y comprueba que la web funciona correctamente.
3. En el archivo js/scripts.js tienes varias funciones para ocultar/mostrar tanto el botón como la imagen de loading.
4. El objetivo de este ejercicio es que, cuando el usuario le dé al botón, se lancen dos promesas consecutivamente. Mientras no se resuelvan debe aparecer la imagen de loading y desaparecer el botón, y cuando se resuelvan debe desaparecer la imagen de loading y aparecer el botón.
5. Añade un listener de evento click al botón (variable startButton) y haz que cuando el usuario pulse el botón, desaparezca éste y aparezca la imagen de loading. Comprueba que funciona.
6. Crea una función que devolverá de manera asíncrona (mediante una promesa) un número aleatorio entre 0 y 10. Ya tienes una función llamada random() que devuelve el número. Tu función asíncrona deberá esperar dos segundos, y cuando finalice este intervalo debe generar un número aleatorio. Si el número es menor que 8, la promesa resolverá y enviará el número. Si el número es mayor o igual a 8, la promesa devolverá un error, que será el siguiente mensaje: "Error: el número X es mayor o igual que 8" (siendo X el número generado).
7. Modifica el listener anterior para que cuando se haga clic en el botón, además de aparecer el loading y desaparecer el botón, se llame a la promesa. Cuando ésta resuelva, haz que se imprima por consola el siguiente mensaje: "Se ha generado el número X" y que aparezca el número en la pantalla (utiliza la función imprimirNumero()). Si da un error, tiene que imprimir por consola el error. En ambos casos tiene que volver a aparecer el botón y desaparecer el loading (cuando haya terminado la tarea). Comprueba que funciona.
8. Crea otra función que aceptará un número y devolverá de manera asíncrona el número redondeado tras dos segundos. Si el número es mayor o igual que 6, debe devolver un error, que será el siguiente mensaje: "Error: el número X es mayor o igual que 6".
9. En el listener, haz que cuando la primera función asíncrona resuelva, se ejecute la que acabas de hacer (es decir, que primero genere un número aleatorio y luego lo redondee). Comprueba que funciona.
